樓下d 廢老開始話要當兵對抗鬼佬

話要對抗咩八國聯軍

老弱殘兵

我當堂嚇一跳

識自己執屎先好講當兵啦

hey hey this way this way

支持廢老去俾美軍做靶
m4 一槍一件爆頭

佢後生果時點點點架

28國喎依家

廢老最威係搭車爭位坐

EU28
CANZUK
美帝
日本
號角已經吹響，大家係時候歸位喇

我來帶路

班廢老對住啲雞都射唔岀精啦

廢老想搞港獨?香港人都冇資格加入解放軍

人唔笑狗都吠。

3/10

Sir this way

UK? 算鳩數啦

正，短時間內釋放大量公屋

條隊減3年

成30國聯軍 你估uk唔嚟抽水啊 你叫你支那睇住俄佬好過啦

啲廢老係咪以為識摺被就可以去打仗

當兵抗強國吧啦

啲老野個個細個幾歲就當兵㗎喇